%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Developer CV
% LaTeX Template
% Version 1.0 (28/1/19)
%
% This template originates from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Authors:
% Jan Vorisek (jan@vorisek.me)
% Based on a template by Jan Küster (info@jankuester.com)
% Modified for LaTeX Templates by Vel (vel@LaTeXTemplates.com)
%
% License:
% The MIT License (see included LICENSE file)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[9pt]{developercv} % Default font size, values from 8-12pt are recommended

\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	TITLE AND CONTACT INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{minipage}[t]{0.45\textwidth}
    \vspace{-\baselineskip}
    \colorbox{black}{{\HUGE\textcolor{white}{\textbf{\MakeUppercase{Giordano}}}}}
    \hspace{30pt} \colorbox{black}{{\HUGE\textcolor{white}{\textbf{\MakeUppercase{Vicente}}}}}
    
    \vspace{6pt}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.275\textwidth}
    \vspace{-\baselineskip}

    \icon{MapMarker}{12}{Natal -- RN}\\
    \icon{At}{12}{\href{mailto:xxxxxxxxxxxx@xxxxx.xxx}{xxxxxxxxxxxx@xxxxx.xxx}}\\	
    \icon{Institution}{12}{\href{https://ufrn.br}{IMD -- UFRN}}\\
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.275\textwidth}
    \vspace{-\baselineskip}
    
    %\icon{Globe}{12}{\href{https://giordanorn.github.io}{giordanorn.github.io}}\\
    \icon{Phone}{12}{+55 (xx) xxxxx-xxxx}\\
    \icon{Github}{12}{\href{https://github.com/giordanorn}{giordanorn}}\\
    \icon{Linkedin}{12}{\href{https://www.linkedin.com/in/giordano-vicente/}{giordano-vicente}}\\
\end{minipage}

\vspace{0.5cm}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	INTRODUCTION, SKILLS AND TECHNOLOGIES
%----------------------------------------------------------------------------------------


\cvsect{Sobre mim}
\begin{minipage}[t]{1\textwidth}
    \vspace{0.05em}
    Me chamo Giordano, atualmente estou gradu\-ando no Bacharelado em Tecnologia da Informação (BTI) pela Universidade Federal do Rio Grande do Norte (UFRN).
    Adoro interagir com as pessoas, passar e receber conhecimentos. Também adoro hackear e programar. Sou aspirante a cientista da computação, matemático, filósofo e músico.\\
\end{minipage}

\cvsect{Habilidades Técnicas}
\begin{minipage}[t]{1\textwidth}
    \vspace{0.05em}
    Possuo experiência profissional em Desenvolvimento Web Front-End com HTML5, JavaScript (Vue.js) e CSS (SASS). Além de Git e UNIX. Programação em C e Haskell. Bastante experiência em \TeX{} e \LaTeX{}.
\end{minipage}

\cvsect{Atuação Profissional}
\begin{entrylist}
    \entry
        {1/2018 -- 8/2018}
        {Desenvolvimento Web Front-End\\
            \footnotesize{Estágio}}
        {Superintendência de Informática da UFRN (SINFO)}
        {\texttt{HTML5}\slashsep\texttt{Vue.js}\slashsep\texttt{SASS}\slashsep\texttt{Git}\slashsep\texttt{SCRUM}}
    \entry
        {12/2016 -- 3/2017}
        {Suporte de Informática\\
            \footnotesize{Estágio}}
        {Centro Universitário do Rio Grande do Norte (UNI-RN)}
        {\texttt{FOG}\slashsep\texttt{Linux}}
\end{entrylist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EXPERIENCE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsect{Atuação Acadêmica}

\begin{entrylist}
    \entry
        {12/2019}
        {Oficina de Introdução ao \LaTeX{}\\
            \footnotesize{{Projeto de Extensão}}}
        {UFRN}
        {Ofertatado durante o III WGIIfE - Workshop do Grupo Interdisciplinar de estudos e pesquisas em Informática na Educação como uma oficina aberta aos participantes do evento.}
    \entry
        {3/2019 -- 12/2019}
        {Monitoria de Matemática Elementar\\
            \footnotesize{Projeto de Ensino}}
        {UFRN}
        {Orientado pelo Prof. MSc. Antonio Igor Silva de Oliveira. Monitor das disciplinas:\\
        \texttt{IMD1001 - MATEMÁTICA ELEMENTAR}}
    \entry
        {1/2019 -- atual}
        {Organização da produção colaborativa do material textual escrito em \LaTeX{}.\\
            \footnotesize{Projeto de Pesquisa}}
        {UFRN}
        {Orientado pelo Prof. MSc. Antonio Igor Silva de Oliveira. Plano de trabalho do projeto intitulado ``Uso da Khan Academy como prática auxiliar de ensino da disciplina Matemática Elementar do IMD''}
    \entry
        {8/2018 -- 12/2018}
        {Projeto de monitoria FMCn\\
            \footnotesize{Projeto de Ensino}}
        {UFRN}
        {Orientado pelo Prof. Dr. Athanasios Tsouanas. Monitor das disciplinas:\\
            \texttt{IMD0028 - FUNDAMENTOS MATEMÁTICOS DA COMPUTAÇÃO I};\\
            \texttt{IMD0038 - FUNDAMENTOS MATEMÁTICOS DA COMPUTAÇÃO II}.}
    \entry
        {7/2018}
        {Minicurso de Introdução à Lógica Clássica Proposicional e Técnicas de Demonstração Matemática\\
            \footnotesize{{Projeto de Extensão}}}
        {UFRN}
        {}
    \entry
        {4/2018 -- 12/2018}
        {Monitoria de Matemática Elementar\\
            \footnotesize{Projeto de Ensino}}
        {UFRN}
        {Orientado pelo Prof. MSc. Antonio Igor Silva de Oliveira. Monitor das disciplinas:\\
            \texttt{IMD1001 - MATEMÁTICA ELEMENTAR}.}
\end{entrylist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsect{Formação Acadêmica}

\begin{entrylist}
    \entry
        {2015 -- atual}
        {Bacharelado em Tecnologia da Informação\\
            \footnotesize{Graduação}}
        {UFRN}
        {Ingresso no semestre 2015.2.}
\end{entrylist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	ADDITIONAL INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
    \vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages

    \cvsect{Idiomas}
    
    \textbf{Português} - nativo;\\
    \textbf{Inglês} - falo e compreendo bem.\\
\end{minipage}
% \hfill
% \begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
%     \vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages
    
%     \cvsect{Hobbies}
    
%     I love... \lorem
% \end{minipage}
% \hfill
% \begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
%     \vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages
    
%     \cvsect{Non profit}
    
%     I help... \lorem
% \end{minipage}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document}
